[香城online冷氣軍師]群射戰術與三段戰法

Volley fire(小弟譯作齊射戰術)
係一種軍事戰術 唔好以為好深 其實簡單
而且更有效咁唔係提升裝備嘅底下
提高命中率同效率 正是所謂事半功倍
示意gif：

所需嘅野好簡單 就係一個發施號令嘅人 同埋一班聽命令嘅人
發施號令者 應處於高位 有良好視野 識得判斷開火時機嘅人會較為合適
要留意敵人各種阻礙視線嘅策略 而所處高位亦應做足防護措施
其中細節落場者應自行判斷

三段戰法
示意圖：

為左彌補初期火槍填裝緩慢嘅弱點
有人發明呢個戰術
大約就係第一排會根據指示先開火
然後第二排再開 同時 第一排開始準備好下一發
之後第三排亦緊隨其後開火 同時 第二排做準備
務求令到進攻好似無間斷咁
發號施令者 可以配合簡單口號如 「一、二、三」
去示意不同排嘅人士開火

超級老豆打仔 反擊日

防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

補volley fire gif：

Volley fire：

三段：

1/10

2/10

3/10

4/10
前線再進化

甴大大

6/10

甴近平

8/10

我地會贏

10/10